index => grailsapp/views/index.gsp;
error => grailsapp/views/error.gsp;

main => grailsapp/views/layouts/main.gsp;

login => grailsapp/views/auth/login.gsp;
lostPassword => grailsapp/views/auth/lostPassword.gsp;
resetPassword => grailsapp/views/auth/resetPassword.gsp;
updatePassword => grailsapp/views/auth/updatePassword.gsp;
register => grailsapp/views/auth/register.gsp;

conferenciaForm => grailsapp/views/conferencia/form.gsp;
conferenciaCreate => grailsapp/views/conferencia/create.gsp;
conferenciaEdit => grailsapp/views/conferencia/edit.gsp;
conferenciaList => grailsapp/views/conferencia/list.gsp;
conferenciaShow => grailsapp/views/conferencia/show.gsp;

createMember => grailsapp/views/member/create.gsp;
editMember => grailsapp/views/member/edit.gsp;
listMember => grailsapp/views/member/list.gsp;
showMember => grailsapp/views/member/show.gsp;


showHistory => grailsapp/views/record/show.gsp;
listHistory => grailsapp/views/record/list.gsp;
editHistory => grailsapp/views/record/edit.gsp;
createHistory => grailsapp/views/record/create.gsp;
formHistory => grailsapp/views/record/form.gsp;

showResearchGroup => grailsapp/views/researchGroup/show.gsp;
listResearchGroup => grailsapp/views/researchGroup/list.gsp;
editResearchGroup => grailsapp/views/researchGroup/edit.gsp;
editMembersResearchGroup => grailsapp/views/researchGroup/editMembers.gsp;
createResearchGroup => grailsapp/views/researchGroup/create.gsp;
formResearchGroup => grailsapp/views/researchGroup/form.gsp;


showDissertation => grailsapp/views/dissertacao/show.gsp;
listDissertation => grailsapp/views/dissertacao/list.gsp;
editDissertation => grailsapp/views/dissertacao/edit.gsp;
createDissertation => grailsapp/views/dissertacao/create.gsp;
formDissertation => grailsapp/views/dissertacao/form.gsp;

showTool => grailsapp/views/ferramenta/show.gsp;
listTool => grailsapp/views/ferramenta/list.gsp;
editTool => grailsapp/views/ferramenta/edit.gsp;
createTool => grailsapp/views/ferramenta/create.gsp;
formTool => grailsapp/views/ferramenta/form.gsp;

showMembership => grailsapp/views/membership/show.gsp;
listMembership => grailsapp/views/membership/list.gsp;
editMembership => grailsapp/views/membership/edit.gsp;
createMembership => grailsapp/views/membership/create.gsp;

showPeriodico => grailsapp/views/periodico/show.gsp;
listPeriodico => grailsapp/views/periodico/list.gsp;
editPeriodico => grailsapp/views/periodico/edit.gsp;
createPeriodico => grailsapp/views/periodico/create.gsp;
formPeriodico => grailsapp/views/periodico/form.gsp;
reportPeriodico => grailsapp/views/periodico/report.gsp;

mainGSP => grailsapp/views/layouts/main.gsp;


showMemberShip => grailsapp/views/membership/show.gsp;
listMemberShip => grailsapp/views/membership/list.gsp;
editMemberShip => grailsapp/views/membership/edit.gsp;
createMemberShip => grailsapp/views/membership/create.gsp;


indexPublicacao => grailsapp/views/publicacao/index.gsp;



showPublication => grailsapp/views/publication/show.gsp;
editPublication => grailsapp/views/publication/edit.gsp;
listPublication=> grailsapp/views/publication/list.gsp;
createPublication => grailsapp/views/publication/create.gsp;
formPublication => grailsapp/views/publication/form.gsp;

showshiroRole => grailsapp/views/shiroRole/show.gsp;
createshiroRole => grailsapp/views/shiroRole/create.gsp;
editshiroRole => grailsapp/views/shiroRole/edit.gsp;
listshiroRole => grailsapp/views/shiroRole/list.gsp;


showshiroUser => grailsapp/views/shiroUser/show.gsp;
createshiroUser => grailsapp/views/shiroUser/create.gsp;
editshiroUser => grailsapp/views/shiroUser/edit.gsp;
listshiroUser => grailsapp/views/shiroUser/list.gsp;


showtese => grailsapp/views/tese/show.gsp;
edittese => grailsapp/views/tese/edit.gsp;
createtese => grailsapp/views/tese/create.gsp;
listtese=> grailsapp/views/tese/list.gsp;
formtese=> grailsapp/views/tese/form.gsp;

showvisit => grailsapp/views/visit/show.gsp;
editvisit => grailsapp/views/visit/edit.gsp;
createvisit => grailsapp/views/visit/create.gsp;
listvisit => grailsapp/views/visit/list.gsp;
formvisit => grailsapp/views/visit/form.gsp;


conference => grailsapp/domain/rgms/publication/Conferencia.groovy;
dissertation => grailsapp/domain/rgms/publication/Dissertacao.groovy;
tool => grailsapp/domain/rgms/publication/Ferramenta.groovy;
memberDomain => grailsapp/domain/rgms/member/Member.groovy;
memberShip => grailsapp/domain/rgms/member/Membership.groovy;
passwordResetRequest => grailsapp/domain/rgms/member/PasswordResetRequest.groovy;
periodical => grailsapp/domain/rgms/publication/Periodico.groovy;
publication => grailsapp/domain/rgms/publication/Publication.groovy;
history => grailsapp/domain/rgms/member/Record.groovy;
researchGroup => grailsapp/domain/rgms/member/ResearchGroup.groovy;
Role => grailsapp/domain/rgms/authentication/Role.groovy;
thesis => grailsapp/domain/rgms/publication/ResearchLine.groovy;
researchLine => grailsapp/domain/rgms/ResearchLine.groovy;
defaultValueManager => grailsapp/domain/rgms/DefaultValueManager.groovy;

initial => grailsapp/views/initial.gsp;

ApplicationResources => grailsapp/conf/ApplicationResources.groovy;
BootStrap => grailsapp/conf/BootStrap.groovy;
BuildConfig => grailsapp/conf/BuildConfig.groovy;
Config => grailsapp/conf/Config.groovy;
DataSource => grailsapp/conf/DataSource.groovy;
ShiroSecurityFilters => grailsapp/conf/ShiroSecurityFilters.groovy;
UrlMappings => grailsapp/conf/UrlMappings.groovy;
report => grailsapp/conf/report.properties;
reportFR => grailsapp/conf/reportfr.properties;
reportBR => grailsapp/conf/reportptBR.properties;
reportUS => grailsapp/conf/reportus.properties;



AuthController => grailsapp/controllers/rgms/authentication/AuthController.groovy;
ConferenciaController => grailsapp/controllers/rgms/publication/ConferenciaController.groovy;
DissertacaoController => grailsapp/controllers/rgms/publication/DissertacaoController.groovy;
FerramentaController => grailsapp/controllers/rgms/publication/FerramentaController.groovy;
MemberController => grailsapp/controllers/rgms/member/MemberController.groovy;
MembershipController => grailsapp/controllers/rgms/member/MembershipController.groovy;
PeriodicoController => grailsapp/controllers/rgms/publication/PeriodicoController.groovy;
PublicationController => grailsapp/controllers/rgms/publication/PublicationController.groovy;
RecordController => grailsapp/controllers/rgms/member/RecordController.groovy;
ResearchGroupController => grailsapp/controllers/rgms/RecordController.groovy;
ResearchGroupController => grailsapp/controllers/rgms/ResearchGrogroovy;
TeseController => grailsapp/controllers/rgms/TeseController.groovy;
ResearchGroupController => grailsapp/controllers/rgms/ResearchGrogroovy;
TeseController => grailsapp/controllers/rgms/TeseController.groovy;



messages => grailsapp/i18n/messages.properties;
messagescsCZ => grailsapp/i18n/messagescsCZ.properties;
messagesda => grailsapp/i18n/messagesda.properties;
messagesde => grailsapp/i18n/messagesde.properties;
messageses=> grailsapp/i18n/messageses.properties;
messagesfr => grailsapp/i18n/messagesfr.properties;
messagesit => grailsapp/i18n/messagesit.properties;
messagesja => grailsapp/i18n/messagesja.properties;
messagesnl => grailsapp/i18n/messagesnl.properties;
messagesptBR => grailsapp/i18n/messagesptBR.properties;
messagesptPT => grailsapp/i18n/messagesptPT.properties;
messagesru => grailsapp/i18n/messagesru.properties;
messagessv => grailsapp/i18n/messagessv.properties;
messagesth => grailsapp/i18n/messagesth.properties;
messageszhCN => grailsapp/i18n/messageszhCN.properties;
shiro => grailsapp/i18n/shiro.properties;
messagesResearchLine => grailsapp/i18n/messagesResearchLine.properties;
messagesTwitter => grailsapp/i18n/messagesTwitter.properties;

TwitterTool => grailsapp/controllers/rgms/tool/TwitterTool.groovy;
TwitterController => grailsapp/controllers/rgms/tool/TwitterController.groovy;
FacebookTool => grailsapp/controllers/rgms/tool/FacebookTool.groovy;
FacebookController => webapp/reports/reportBundle/ferramentas.jrxml;
memberPubs => webapp/reports/report_Bundle/memberPubs.jrxml;
memberTools => webapp/reports/report_Bundle/memberTools.jrxml;
publications => webapp/reports/report_Bundle/publications.jrxml;
report => webapp/reports/report_Bundle/report.jrxml;
report1 => webapp/reports/report_Bundle/report1.jrxml;
researchGroupReport => webapp/reports/reportBundle/report.jrxml;
report1 => webapp/reports/reportBundle/report1.jrxml;
researchGroup => webapp/reports/reportBundle/researchGroup.jrxml;
report1 => webapp/reports/reportBundle/report1.jrxml;
researchGroup => webapp/reports/reportBundle/researchGroup.jrxml;

ferramentaFeature => test/cucumber/Ferramenta.feature;
bookchapterFeature => test/cucumber/BookChapter.feature;
dissertacaoFeature => test/cucumber/Dissertacao.feature;
conferenciaFeature => test/cucumber/Conferencia.feature;
technicalreportFeature => test/cucumber/TechnicalReport.feature;

testFunctionalFormPage => test/functional/pages/FormPage.groovy;
testFunctionalTechnicalReportCreatePage => test/functional/pages/TechnicalReportCreatePage.groovy;
testFunctionalFerramentaCreate => test/functional/pages/FerramentaCreate.groovy;
testFunctionalDissertationCreate => test/functional/pages/DissertationCreate.groovy;
testFunctionalBookChapterCreatePage => test/functional/pages/BookChapterCreatePage.groovy;
testFunctionalConferenciaCreatePage => test/functional/pages/ConferenciaCreatePage.groovy;

bibtexParse => grailsapp/domain/rgms/publication/BibtexParse.groovy;
bibtexFile => grailsapp/domain/rgms/publication/BibtexFile.groovy;
bibtexFileController => grailsapp/controllers/rgms/publication/BibtexFileController.groovy;
sampleBibtex => test/cucumber/steps/sample.bibtex;
homeBibtexFile => grailsapp/views/bibtexFile/home.gsp;
bibtexImportFeature => test/cucumber/BibtexImport.feature;
bibtexImportSteps => test/cucumber/steps/BibtexImportSteps.groovy;
strategyParse => grailsapp/domain/rgms/publication/strategyBibtexParse/StrategyParse.java;
strategyParseDissertacao => grailsapp/domain/rgms/publication/strategyBibtexParse/StrategyParseDissertacao.java;
strategyParseTese => grailsapp/domain/rgms/publication/strategyBibtexParse/StrategyParseTese.java;

ArticleFeature => test/cucumber/Article.feature;
env => test/cucumber/hooks/env.groovy;
ArticleSteps => test/cucumber/steps/ArticleSteps.groovy;
GebConfig => test/functional/GebConfig.groovy;
TestDataAndOperation => test/functional/steps/TestDataAndOperations.groovy;
TestDataAuthentication => test/functional/steps/TestDataAuthentication.groovy;
ArticleTestDataAndOperations => test/functional/steps/ArticleTestDataAndOperations.groovy;
ArticleCreatePage => test/functional/pages/ArticleCreatePage.groovy;
ArticleEditPage => test/functional/pages/ArticleEditPage.groovy;
ArticleShowPage => test/functional/pages/ArticleShowPage.groovy;
ArticlePage => test/functional/pages/ArticlesPage.groovy;
UserRegisterPage => test/functional/pages/UserRegisterPage.groovy;
